香港抗爭輸出到智利

智利反政府示威群眾 以數百鐳射筆將警方航拍機迫降

早前智利因為公共交通費加價引發市民不滿，爆發大規模示威浪潮，事件慢慢由抗議交通費加價，擴展至其他社會不公義的事情。在其中一次大型示威活動時，據說警方出動了航拍機於高空進行拍攝，令參與示威人士非常不滿。

示威者於是利用鐳射筆嘗試照射警方航拍機，最後成功將之迫降，外國傳媒報導指當時有數百示威人士手持鐳射筆，照向天上的航拍機。相信是因為鐳射筆的光線令航拍機鏡頭「失明」或影響了機內的感應器，最後航拍機需要緊急降落。
有另一傳媒指當時是航拍機的操控者刻意降落，而不是墜毀或迫降，但 Twitter 上有網民指智利示威者使用鐳射筆，是受到香港反送中運動抗爭者的啟發。

1

2

3

香港人咁撚廢
唔好學香港人

Source:

4

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

5

6

7

8

9

正確觀星方法

10

唔好串鳩我地啦

11

12

我地已經無咩人玩laser la

只要有效就係好嘅策略

有冇人可以喺識智利送返個膽畀我哋

連登仔:射過一分鐘 冇作用 收皮啦 做正經野好過

香港???

唉 人地幾日已經我地嘅幾個月

直昇機都受影響

香港抗爭方式領先全球
用哂全部方法
其他地方一早都跪
係香港先至仲爭取緊

CLS

真

Chile 有冇話鐳射筆係攻擊性武器？

push

踢法似我

13

人地一開波高級火魔

Push

智利人睇連登

推

香港係現代抗爭嘅教科書，但我地對抗緊嘅係sss+級嘅極權，香港人只可進 不可退

其實香港人唔廢
港共係好勁對手

唔係,香港係開咗個頭,無用盡

好撚快砌巨石陣，同投石車

推依個 香港啲伏伏伏得唔得?

山齊士：陳肇麒踢法似我

智利人勇武幾十萬倍
但死咗好多人

佢地係將我地既方法幾何倍數升級
我地用laser係射popo
佢地係射直升機

其實全部人射直升機係好有用

其他地方一係屠殺,一係跪
係香港"一國兩制"先咁奇怪

但人地係主權國家，我地係傀儡政權。
威脅唔到實際有權嘅管治地位佢點會妥協。

唔試一定唔得 大家帶定雷射筆

應該得，如果全世界，跨區一見到就射，好似智利咁密集嘅光束

因為香港對抗緊個外來政權
decolonization war一向都冇咩可以和平解決

We connect

前車之鑒

正喎

香港人對抗緊既係全世界都唔敢得罪既終極恐怖組織

有試過

一路都有

終於有方法搞伏伏伏

可能之前扮冇嘢 等我地以為冇用
依個視角係完全會影響到飛行安全

唔好再話香港人廢
屌你老母 香港對住嘅係60年代殺過億人
80年代殺數千至數萬學生嘅殘暴政權
ok?

又光又暗，夜間完全影響判斷

香港依家既手法，係文明地區個政權一早無左啦

唔係我地廢，而係我地對著既係無道德底線既自私冷血政權

姐係可以一齊
用筆干擾航拍/直升機？

無奈香港d官太厚面皮

前提係要大部分人一齊射

好強

人地果啲真係鐳射炮黎藍色果支勁撚到

可能遲啲全民藍色laser

講幾百次人地用左十世

我地學番佢地就真！

Reddit話啲laser照落航拍嘅cam度
之後就亂咁揸 飛左落去
應該係阻視線多

arm

係中共太邪惡

應該要大量 終於對付到伏伏伏

Cls 原來可以咁堅

如果一千個人或者一萬個人
用鐳射筆瞄同一個popo
個popo 會唔會著火

創意方法領先全球
不過一實行上嚟永遠廢過外國唔止幾皮

智利仔個智利connect 集會呢？

埃及革命用過啦 打少D飛機當幫忙

其實有乜用 點解可以迫佢降落

唔撚怪得狗咁大動作話係攻擊性武器啦

仲要照住同一粒lin先有可能

14億賤種
加一堆賣港藍絲

香港人已經好勁
運動5個幾月
未見有絲毫減弱 仲越燒越旺

因為條路係我地行出來的

人地已經迫到政府公投修憲

我地要學人先啱

所以早排中環集會班狗以航道安全為理由叫集會主辦方叫人唔好射天空

香港幾時都變成咁

智利都好過香港
民權方面

香港打緊極權boss
打緊一個可以操作其他國家嘅boss
得香港咁癲會企出黎屌柒中國

放心 人哋實叻過我哋
通常發明用嗰個 都唔係最叻

而家啲人帶出街都驚

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

仲要粒lin好似何妖咁黑先有機會出少少煙

係我地on9 撚popo姐
搵隊光魔法小隊專射伏伏伏仲好

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

香港人已經好叻

狗仔,直昇機,明未

香港既抗爭方式，係外國可能已經贏左
可惜我地係面對緊極權主義者 繼續努力

青出於藍勝於藍

可唔可以掉轉， 輸入智利人，全民抗爭

勁

香港真係低端 仲話人哋學我哋 笑死人咩

我地廢姐 人地差唔多全國鐵路癱瘓

佢地鐳射炮黎

其實智利壇野都好嚴重 未搞掂
係港共下下火水救火咁癲

雷射筆射火魔樽會唔會着火

我地打緊共產黨呢個終極大佬堅持啦

射直昇機唔知會點呢?

依樣真
如果係外國，二百萬人上街政府一定跪

可唔可以出錢請智利人過嚟職業示威 即刻可以突破到好多樽頸位 玩到狗狗唔敢離開狗屋都得

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

甴近平

“Copying to Honk Kong, if you see the reddit of the protests, there they are super organized. They wear umbrellas, gloves, helmet mask, magnesia water, lasers, etc ... With good Asians professionalized the wea and took it to another level”

咁睇得起我地
利申google translate

山齊士踢法似我

技能樹遲左unlock

香港人死晒
中共都唔會理你
中共殺左成億自己人

唔同玩法

自612之後香港好似變返97前咁
向全世界輸出文化
全世界都要重視香港
證明咗真香港仲在生
只係自97後俾港共不停打壓先淪陷至此
重光之後應該輕鬆喺各方面拋離坡仔

當班狗一聞到你有枝筆就狂咬你都好難用盡

值得參考